{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 행복한펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時、人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数はペンション管理人と相談してください。 宿泊をしなくても追加人数と認定され、追加料金が発生します。 選択されたペンションではペット同伴入室が不可であり、追加付帯施設は追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があり、予約に誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。 入室の際の予約特典として、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、食事、駐車、ファミリー渓谷が利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時、人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時、人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数と認定されますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数と認定され、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "選択されたペンションではペット同伴入室が不可です。"
        },
        {
            "question": "追加付帯施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加付帯施設は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があり、予約に誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の予約特典として、何が利用可能ですか？",
            "answer": "入室の際の予約特典として、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、食事、駐車、ファミリー渓谷が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 409
    }
}